覺唔覺警察濫補 搞唔係示威嘅普通人

佢地可能先係真正攬抄學家

搞著藍屍仲好

講真，黃絲老母同手足，一定有危機意識同預計會發生咩事。
出現到係現場多數都係傻下傻下既藍屍同中立豬。